打不還手？食撚左屎啊？

你覺得自己好偉大咩？
你只會被d廢老覺得佢地可以任打你班搞事既人係毫無後果，自己友又唔幫手，差佬又唔會拉，下次只會打得更甘，其他守牆既人真係多得你唔少

唔好打飛機覺得幫到文宣啦，係咪時空穿梭返左2014年丫，你覺得除左自己人之外會有人care咩？如果你覺得俾人打有用既話，咁建議你快d去苦行

起碼要識擋啦。唔還手人地咪禁住你黎打囉

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

以暴易暴